同老死鐘意同一個女仔

同一個圈子
有冇巴打試過？
分享下經驗

咩結果？
我都唔係第一次

朋友試過 反目成仇

叫佢表白 速戰速決

我都試過 最後做埋兄弟 得閒又要分享下心得

有。因為佢係我老死，我退出左

當你知道佢鐘意個女仔 而佢又唔知你鐘意個女仔 你就已經輸咗
兄弟 女人 二揀一 點揀都輸

有同感
但係感覺自己機會比佢大

公平競爭，願賭服輸

應該都係我知佢 佢唔知我

互射囉

利申比老死溝左條女即反面

試過
條女揀第三個
同老死做返老死

如果佢失敗之後 我再去馬會唔會好尷尬？

會多左隔閡 冇以前咁暢所欲言

四海之下襟兄弟

唔知好嬲定好笑

兄弟如手足 女人如衣服

Pish 🤧

同老死坦白

我個情況係
我中意先 中意左好耐 佢知 然後佢又識左佢 互相相愛左
我嗰下選擇原諒 但最後我個心都係有條刺

好小事 我個fd就係同我鐘意同一個人 之後我地仲fd左 因為已變左ex 然後成日講我個ex壞話

一係3P
一係就散